# Simplified Chinese translation for geda
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the geda package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: geda\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-25 00:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2008-08-27 16:48+0000\n"
"Last-Translator: rainofchaos <rainofchaos@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-09-28 18:16+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#. Page editing widgets
#. --------------------
#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:75
msgid "Schematic pages"
msgstr "线路图页面"

#. Buttons to run gschem/gattrib
#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:117
msgid "Edit schematic"
msgstr "编辑线路图"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:129
msgid "Edit attributes"
msgstr "编辑属性"

#. Layout editing widgets
#. ----------------------
#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:144
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:156
msgid "Edit layout"
msgstr "编辑布局"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:161 ../lib/xgsch2pcb/gui.py:436
msgid "Update layout"
msgstr "更新布局"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:183
msgid "xgsch2pcb"
msgstr "xgsch2pcb"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:184
msgid "a GUI for gsch2pcb"
msgstr "gsch2pcb 的图形界面"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:190
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  rainofchaos https://launchpad.net/~rainofchaos"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:310
msgid ""
"You must select either an existing schematic file or enter a filename for a "
"new file."
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:325
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Selected file is outside the project "
"directory\n"
"Add anyway?</span>\n"
"\n"
"Projects are best kept in self contained directories. Ensure that you don't "
"move or delete any external files, or the project will be incomplete."
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:334
msgid "_Add anyway"
msgstr "仍然添加(_A)"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:360
#, python-format
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Could not create schematic</span>\n"
"\n"
"Error %i: %s"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:373
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Could not create schematic</span>"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:415
#, python-format
msgid "Could not locate tool: %s"
msgstr "无法找到工具: %s"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:434
msgid ""
"Your schematic has changed.\n"
"\n"
"Would you like to update your PCB layout?"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:435
msgid "Leave layout unchanged"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:474
msgid "creating a new project"
msgstr "创建新工程"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:484
msgid "opening a new project"
msgstr "打开新工程"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:493
msgid "Open Project..."
msgstr "打开工程..."

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:526
msgid "closing the project"
msgstr "关闭工程"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:551
msgid " [modified]"
msgstr " [已修改]"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:599
msgid "exiting"
msgstr "已存在"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:639
#, python-format
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Problem initialising</span>\n"
"%s"
msgstr ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">程序初始化</span>\n"
"%s"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:676 ../lib/xgsch2pcb/gui.py:706
#, python-format
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Layout editor still open</span>\n"
"\n"
"Close the layout editor before %s."
msgstr ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">布局编辑器仍未关闭</span>\n"
"\n"
"在 %s 之前请关闭布局编辑器。"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:679 ../lib/xgsch2pcb/gui.py:709
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Layout editor still open</span>\n"
"\n"
"Close the layout editor first."
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:734
#, python-format
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Save the changes to project \"%s\" "
"before closing?</span>\n"
"\n"
"Any changes made since the last save will be lost."
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:739
msgid "Close _without Saving"
msgstr "不保存而关闭(_W)"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:766
msgid "Elements missing from layout"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:767
msgid ""
"The footprints for the following elements were not found.\n"
"Please check the 'footprint' attribute for these elements:\n"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:795
msgid "Add schematic page..."
msgstr "添加电路图页面..."

#. Two radio buttons allow you to select whether to use an
#. existing file or create a new file
#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:818
msgid "From file:"
msgstr "从文件:"

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:828
msgid "Create new:"
msgstr "创建新:"

#. File chooser button to select and existing file.  Currently
#. limited to local files 'cos gsch2pcb can't handle remote
#. files.
#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:841
msgid "Select schematic page..."
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:908
msgid "New project..."
msgstr "新建工程..."

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:941
#, python-format
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">A project named \"%s\" already exists. "
"Do you want to replace it?</span>\n"
"\n"
"The project already exists in directory \"%s\". Replacing it will overwrite "
"its contents."
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/gui.py:951
msgid "_Replace"
msgstr "替换(_R)"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:69
#, python-format
msgid ""
"<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Could not create project</span>\n"
"\n"
"Error %i: %s"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:81
msgid "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">Could not create project</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\" size=\"larger\">无法创建工程</span>"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:150
msgid "<b>Choose project template</b>"
msgstr "<b>选择工程模板</b>"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:161
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:163
msgid "From template:"
msgstr "从模板："

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:174
msgid "(No templates found)"
msgstr "(未找到模板)"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:204
#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:263
#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:335
msgid "Create new project"
msgstr "创建新工程"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:225
msgid "<b>Choose project filename</b>"
msgstr "<b>选择工程文件名</b>"

#. TODO: Remove magic numbers
#. TODO: Remove magic numbers
#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:240
msgid "Project name:"
msgstr "工程名称:"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:245
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:253
msgid "Select project location..."
msgstr "选择项目位置..."

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:282
msgid "<b>Project summary</b>"
msgstr "<b>工程简介</b>"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:294
msgid "<b>New files to be created:</b>"
msgstr "<b>要创建的新文件:</b>"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:308
msgid "<b>The following files would be overwritten:</b>"
msgstr "<b>以下文件将会被覆盖:</b>"

#: ../lib/xgsch2pcb/new_project_gui.py:325
msgid "Confirm overwrite"
msgstr "确认覆盖"

#: ../lib/xgsch2pcb/pcbmanager.py:72
msgid ""
"\n"
"Couldn't find 'pcb' executable"
msgstr ""

#: ../lib/xgsch2pcb/pcbmanager.py:75
msgid ""
"\n"
"Couldn't find 'gsch2pcb' executable"
msgstr ""
"\n"
"无法找到 'gsch2pcb' 可执行文件"

#: ../lib/xgsch2pcb/pcbmanager.py:213
msgid "********START UPDATING********"
msgstr "********开始升级********"

#: ../lib/xgsch2pcb/pcbmanager.py:313
msgid "********DONE UPDATING********"
msgstr "********升级完成********"

#: ../data/geda-xgsch2pcb.desktop.in.h:1
msgid "Create and edit electronics projects with xgsch2pcb"
msgstr "用 xgsch2pcb 创建、编辑电子项目"

#: ../data/geda-xgsch2pcb.desktop.in.h:2
msgid "gEDA Schematic -> PCB Project"
msgstr ""
